1. framework yang digunakan laravel 5.6
2. cara konfigurasi
3. php artisan composer install package yang digunakan
    1. laravel passport => management token
    2. laravel fractal transformer => management respon API
4. php artisan migrate --seed
5. postman collection yang bisa diimport melalui link :
   https://www.getpostman.com/collections/f6edf8b612a3d5ebbfb4
